發燒都要俾你屌

咁今日原本諗住一齊出街
但唔好彩我今日發燒
我老婆屌撚哂鬼話係屋企浪費佢時間
係要星期日發燒 之後一直西鳩我臉
岩岩我仲要陪佢落街食野 我自己就食方包
各位我應該點振夫鋼好

用巨龍塞住佢

買糖水未

病到扯唔起

原本諗住叫我落街買架
佢話病唔使買野俾我食呀

成世比老婆食住啦你

無女朋友 得老婆

同老婆結左婚幾多年? 你平時好少陪佢?

3年 差唔多日日陪呀

落街買碗糖水囉 你之前都係咁啫

病到西咁仲落？

巴打你個名同你真係相映成趣

多謝

以為你病緊都要同人做愛

下次到佢發燒屌佢獲金嘅囉